該遺址的其他發現可以追溯到同一時期，包括107個駱駝腳印和43個大象腳印。 7個腳印可能是阿拉伯半島上人類存在的最古老證據布魯斯·鮑爾| 2020年9月17日|科學新聞 
 谷歌表示，這一過程將從2020年11月的“少量網站”開始，然後慢慢增加對越來越多網站的支持。 GoogleBot將很快爬過HTTP/2 |Barry Schwartz | 2020年9月17日|搜索引擎土地 
 20多年前，石油從Mission Valley Tank Farm的管道中滲出。該農場位於前衝鋒隊體育場(Chargers Stadium)的北部，自上世紀60年代初以來一直是聖地亞哥縣的天然氣樞紐。 聖地亞哥追求獨立水源，忽視腳下的水源MacKenzie Elmer | 2020年9月14日|聖地亞哥之聲 
 因此，如果您試圖訪問該報告來調試站點的最近更改，那麼您目前是不幸運的。 更多谷歌搜索bug:頭條新聞索引障礙，報道報道延遲|Barry Schwartz | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 畢竟，消費者不能在他們的電視上進行轉換，所以你需要一種方法來追蹤他們第一次看到你的CTV廣告到他們在你的網站上轉換的時間。 在你的假日廣告策略中添加連接電視的5個技巧|贊助內容:SteelHouse | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 於是，我把車拐了個彎，開到了通往墜機地點的伐木路的岔道口。 7歲的飛機失事倖存者穿越森林的殘酷旅程|James Higdon | 2015年1月7日|每日野獸 
 相反，卡車上的男男女女想知道墜機地點在哪裡，問我是否可以帶他們去看。 7歲的飛機失事倖存者穿越森林的殘酷旅程|James Higdon | 2015年1月7日|每日野獸 
 1973年，紐約警察局解僱了奈特，因為他是一名不當班的警察，從一個建築工地偷木材。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸 
 陪護網站“牛仔天使”兜售輪廓分明、身材火辣的男人和他們性感的模特長相，吸引願意付錢的女性。 有事業頭腦的女人轉向男妓尋求無附加條件的樂趣，或者(也許)性|Aurora Snow |015年1月3日|DAILY BEAST 
 但它從來都不是同樣仁慈的地方，將來也永遠不會。 沒有上帝，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸 
 明顯的增加表明在其起源部位有一些病理狀況。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 這個池塘在1866年排幹了水，現在已經填滿了，不久它的原址將被房屋街道所覆蓋。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 這裡最古老的房子之一在幾年前被毀了，在它的原址上矗立著一個新的警察局。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 儘管如此，吉爾伯特還是選擇了一個地方作為殖民地，並宣稱該島屬於英國。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 營地坐落在一個美麗的地方，由兩排沿海岸延伸約一英里的木製建築組成。 菲律賓群島，約翰·福爾曼